中年婦自殺 與死神搏鬥4日延至今晨不治

本港懷疑再有接種疫苗後死亡個案，消息指，一名55歲女人，3月2日在官涌體育館接種科興疫苗，3月5日身體不適，懷疑出現中風，入住廣華醫院接受治療，延至凌晨4時多不治。據了解，新冠疫苗臨床事件評估專家委員會下周二會討論個案。

緊張啫

右邊太監個樣

李公公覺得難以置信